奶共偽人張智霖有野講

受騙的那個
比騙徒更混帳

死雞蟲
成撚日去嗰啲桑拿打飛機叫雞